第6粒無限寶石

係金星人個電池

對唔住大家，我記錯咗